希特利做咪好囉,垃圾川普食撚屎

攪風攪雨, 自己買跌, 做市

希特利定希特拉好？

希拉利啊𨳒...

定希拉莉？？

希拉特做最好

希莉拉呀柒頭

畀韓國瑜做好唔好？ 宇宙發大財！